有冇80,90後手足可以分享自己上樓血汗史?

想知各位手足用咩方法,點樣上樓
上咩樓,供幾多
父幹/屋企有多層樓就唔使講了,唔太想知

月入廿萬五

月供$9700
家用$6000 （得兩兄弟分擔，每人$6000）

實則得$9300係自己用（包食飯搭車娛樂）

根本唔使諗儲退休用嘅錢

供到58歲先供完

你諗清楚係咪要行呢條路

單身?
層樓幾錢幾呎,遠唔遠市區??唔該哂

點樣上車: 16年頭大跌市, 原本目標得佢跌到年尾, 所以4月開始睇樓學下野, 點知睇左幾間, 女朋友已經濕晒。比左幾個眼色我。睇左4-5個單位已經扑搥。個期日日都係「破底」新聞。買完仲要比未來外父串「寧買當頭起」。最終, 6月成交後估價就冇跌過。

供款: <13K, 住5百呎, 冇地鐵。

巴打好勁
首期儲幾耐?
女朋友有冇份供

廿萬五

冇清買到樓??

廿萬五月入

上車輕鬆啦

講真, 純運氣。而且分分鐘支爆變負資產。 人在棺材錢在銀行。
我買個陣少過4球, 9成按, 加埋層上手裝修完幾年, 所以冇野要執。
首期連所有費用都係700K內。唔難儲。
女朋友有名冇供。

冇供不了

咁日常開支,去旅行食玩係咪女朋友畀?

唔係既話飛撚左佢

打左個電話問daddy

18 已經排緊公屋
Degree grad 後hea 做兩年pt 見未有...
再去多年幾working holiday ....
上樓了

層樓有佢名，分手分身家。
個陣日日跌，我諗住冇理由我獨自負債。

咁平
抵啦

唉我同女友啱啱先fg
唔知幾年後到時咩樓價

八十後，冇乜旅行，冇食好西，含忍返工，唔買股票，首期真係淨儲，最後興趣都轉左免費既跑步同單車，雖然個單位好細間，最後做埋收租佬。下個目標係响仆街舊公司買車位，攞業權份數入法團，炒左間物管佢